武漢卓爾已簽下前法甲亞眠中場艾迪-尼亞霍爾

據《足球》報記者白國華報導，武漢卓爾已經簽下此前效力法甲亞眠的中場球員艾迪-尼亞霍爾。

艾迪-尼亞霍爾在2018年夏天租借加盟法甲球隊亞眠，並於2019年夏窗正式轉會加盟，今季，他代表亞眠共出場20次，其中16次正選出場。

此前，據法國媒體《Courrier Picard》報導，現年26歲的亞眠中場艾迪-尼亞霍爾霍將加盟武漢卓爾。

點解武漢仲有波踢係咪主場係武漢

地獄主場 你估流啊？

收到風中超嚟緊會喺西班牙踢

作客對手唔黎，當輸0一3

2月29日，武漢卓爾球會官方宣佈，經雙方友好協商，法國球員艾迪·納霍爾（Eddy Gnahoré）由亞眠足球球會租借加盟武漢卓爾職業足球球會。

出生於法國的艾迪·納霍爾曾先後在沙托魯、曼城和伯明翰等隊的青訓系統接受鍛鍊。在職業生涯初期，他曾代表法國U18及科特迪瓦U17國青隊參基比賽。2014年夏天納霍爾來到意大利，加盟卡拿雷塞，並表現出色。

2016年，意甲球隊拿玻里在冬季轉會期簽下納霍爾，隨後他被先後租借到卡比以及克羅托內效力。2017年1月，納霍爾租借前往佩魯賈，半個賽季中出場14次，攻入1球，貢獻1次助攻。同年夏天，納霍爾正式轉會加盟巴勒莫，此後踢出了精彩的一個賽季，各項賽事中共出場36次，攻入4球，並有4次助攻。

2018年7月，他回到故鄉法國，以租借身份加盟法甲球隊亞眠，並於2019年7月完成至亞眠的永久轉會。在為亞眠出戰的所有58場比賽中，納霍爾共奉獻4粒入球，以及2次助攻。

納霍爾身體素質優秀，同時具備良好的靈活性和平衡能力。作為中場球員，他在攻防兩端同樣發揮出色，擁有不錯的全面性。（袁野）